失戀了

三月六日 陰

今天
我失戀了

振作！
加油

其實都預咗

最近二個星期對我都好冷淡
頭先對我講話淡左

我都準備緊

巴打同路人?

介唔介意講嚟聽吓?

放心啦
冇左佢 你唔洗就佢 好好咁收拾心情
靜係記住佢嘅撲街 你就可以忘記佢
加油呀巴打

其實未嘗唔係一個好事！

多謝巴打安慰

宜家要煩嘅係

我地long d緊
已經買左月尾嘅機票去探佢
都唔知仲去唔去好

去囉，做人係咁，無咩大不了，佢肯見就友誼上見下，唔見就當旅行散心！你唔去，到時又話係你放棄先嘅！

同意，照去啦！當去旅行都好

那個了唷

long d一個月都冇就話淡左

預左啦下話

過來人 宜家期待下一段感情